[I/A] DRAGON QUEST TACT【6】 S竜王登場

官網 :
Twitter :
攻略網 :
攻略網 :
檢索用 :

【怪物一覽】

【耐性一覽】

【刷錢QUEST】 1體 = 7 gold
8-8 S6 宝石 マド ライダー 牛鳥
9-3 S7 宝石 人食い草 オーク
10-3 S7 宝石 スラナイ バブル 猫まどう
13-2 S9 キラマラ プリズ 人食い箱 デン竜
14-2 S9 宝石 死体 つちわらし

【予告】
明日8/7(金)に夏のスタミナ＆ゴールドキャンペーン！を開催します！
＜第1弾＞
① #ドラクエタクト を遊んでいただいている皆様にお中元をプレゼント！
・スタミナ草×5個
・ゴールド×10000G
・スキップチケット×20枚
②DQⅠ交換所にゴールドとスタミナ草を追加！

【予告】
明日8/7(金)に、新コンテンツ「討伐クエスト」が実装！
記念すべき最初の討伐対象は…「カンダタこぶん」！
？？？系モンスター「カンダタこぶん」を仲間にするチャンス！

正呀 又有免費A刷 好彩刷完A龍

個個星期都出咁多新嘢， keep 唔keep到呀

仲差19隻

你唔係下下要complete齊既話
其實冇影響

如果綁左SE ac
再出去主頁右上角刪除ac
係會保留原本果個account，之後可以login返
定係會無左

新手想問而家首抽刷到邊兩隻先好開局

零課清泉留名

月卡黨留名

等聽日

那有咁多體.............

可以login返SE ac 會跟ac

BTW 我上網查 呢隻野本身物質系黎既?

機械人pool紅色一樣樣果隻係

ドラゴンクエストモンスターズ２ イルとルカの不思議な鍵SP 洗唔洗睇攻略玩？定係練到高LV就一定過關既驚

問多次先，12-9點打得入佢

我直接拎名查
同名既 唔同GAME
有???系統 有物質系統

隻王 第5回合會用即死技
用替身

不過佢ZZZ弱點 可以用訓覺?

DQ fans留名

用擊退打走石人，唔洗理隻回血史，集中打 boss ok, easy

聽日又有新野 點追

點解要追

打幣換野 但係把武仲未刷到靚屬

250一次
完全儲唔到錢

如果可刷5凸
唔錯

機械人王牌轉轉技
+2防
風物攻

冇體啊

唔知？？？系同物質系頂傷差幾多
唔太仆街都預左刷爆

pick up得0.7% 派石量遠遠追唔上
玩耐咗你d長駐怪 S既多數突1以上 好用嘅A怪都突滿咗
唔課/少課靠佢送d石想抽中pick up都難 更加唔洗講要突1
到最後可能個個寧願用番d高突長駐怪

所以有免費A刷既話
留石刷5凸好過

真
留石all in一個pool

黎緊出呢隻龍王 無一擊必殺既招唔多鐘意

咩一擊必殺?

如果佢係範圍攻擊係5xlv個招技
咪無左好似以家龍王魔彈咁 打單體個種秒殺技

無野抽既

。。。

其實生放有講過係11點

唔知有無人4點起身抽

Me

好過無

做咩唔等11點

佛心送10卷

有咩分別

10抽全 BC

15卷落哂海

Sor 我以為11點出pool

完 棄驚

柱撚左。.。

60連 中一隻S

70抽中！

多謝官方既十抽券

機械人吊打

屈

都好丫。。我1 隻S 都無

兩個石十抽全BC屌喇星

此POST已完..應該推唔郁

因為爆死哂？

討伐隻野廢廢地WO

隻龍王值唔值得ALL IN?
利申:首抽十迧之後未抽過野

無限期

冇野做先刷

唔好諗住會中去all就ok

15券射晒落海
唔會用石追

係
真係勁廢

BTW
把A劍唔岩龍王用...

1.5
一場9000蚊

唔係4500X2?

每日9000好快買到樓

All in 中3ssr都唔中龍王
Up左去邊

ssr係咩?

岩岩先玩
刷果隻野得B有無搞錯

純物理, 真係估佢唔到

魔劍士皮薩羅

仲要係行2格的B... 覺完都唔會行多格

招火又係息

都係比金幣換既斧同劍佢

記錯
6000一場

係咪第3RD開始免物傷? 見佢回完血之後殺機斬佢得0 得返魔法同息有用

30連0S
繼續刷龍

100抽
150抽
前後中左8隻s大爆死，無心機玩了

又係時候重新出發

重生了

呢家佛心玩 每日清日仼就offline 遲啲月卡都唔續了，一星期換到5抽慢慢玩

唔係無效
都打得入

岩岩一場爆擊都殺唔到就放棄..打唔到A書

個銀pass得第一次係抵

官方送既十連咁樣 想割禾青

賣技書

交換仲有5卷

正確心態

有冇巴打可以 po下龍王龍 d技

唔小心撈亂左d game

公告咪有

一隻有兩回可以俾你9沖出去甩尾的龍

點解你會去買SKIP書

得課長可以買

好用

如果3*到萬8戰果D關, 俾我都買

其實呢隻真係唔推薦首抽

All in 完18000石 三隻ssr 唔中 可以半放棄

如果覺夠, 好似A龍咁滿左上到千血3百幾攻防 又第2回事..
未升都255%甩尾

活動關無石掘既
玩多排睇下點，隻驚課到保底都幾貴
而且保底都太難中pickup

果10張券抽完好似無抽過咁

重點唔似EH課夠就有PICK UP.. 都係RANDOM就駛9氣..
架仔都有屌..睇下SE跟唔跟

條龍值唔值得allin?

不過冇屬
好難一hit大大力

唔好諗住會中去all就ok

而家既pool

我都係覺得機械人暫時最汎用

20抽無龍王但兩隻s 唔知應唔應該開心

s屎大獎啦

Allin 50抽4隻S
有3隻新的
唔中龍王

唯有養住先

我本身抽完首抽，有機械人+1, 凰皇，橙屎，廢骨，
有12000石，咁應該抽邊個pool好？

我All in 左收左皮

勁咩？

爆死咗 係咪無人抽中

好用好多

S屎係勁在群補, 1凸左仲可以回MP 反正普池有, 早抽早有SO

首抽完冇乜點抽 依家萬五石應該抽機械人定龍王

我會簡人龍王

之前棄左係中左8隻s 唔中龍王
今次加埋免費抽中左9隻s 又係唔中變身龍王
計返3% 抽得唔算差，100抽平均都有6隻s，只係唔中pick up

個pick up都真係好留

萬能技書係純粹咩技都升到定係100%升到技

建議留返+5打後用.. 咩屬都岩 睇+幾黎決定%

Thanks

回體時段 唔駛掛BR可以玩下首抽遊戲
10龍王卷+3500石, 好佛

s屎HP奇低....次次都被人一招秒

保底唔中pick up喺好戇鳩100抽 你諗諗....
佢仲要出新角嘅頻率快到咁，遲啲出闘技場一定大批人棄

暫時呢度得我中

你唔係叫去上前線的...

用得佢都係手動..手動打後排有排都未到佢死.. 果關係俾人夾就另計

我只係叫佢企第三行

敵人
機械人
空格
藍屎

但係敵人d魔法經常打幾格直線
之後就收皮

比a劍呢d谷佢血都有幫助

我諗佢係隊長技太勁....唔覺都可以打得下

禾

70抽中
前後出得3隻S...........

E巴話無屬性令天花版降低左
但係又萬能D, 好兩睇

得兩條友中

覺1好似勁好多

章魚覺醒係乜嘢技能？
成日見到佢無端端加左自己攻
但係又睇唔到個pattern，幾時加，幾時唔加

pick up 正常一半機率
呢隻驚pick up 4分之1 都無
一個星期一隻新角，有愛都頂唔順

覺1係攻擊力UP 頭3回合
唔算好突出

有愛都要揀黎追.. 等緊朱利安特

兩個 acc 3 萬幾石 +20卷冇S
重生吧

架仔話放佢隊長-20%防
1凸開波buff左上去甩尾都好痴線

好似係自己行動個陣+1攻

佢又真係4分1..........
0.7%
0.17%

到時未棄先啦

唔中即棄
不過DKLM 第一次GAME係有4個POOL同時存在...
點撚玩

而家首抽隨時有4S

而家首抽有 3500 石＋10 卷

我都刷緊後備帳, 今日唔想掛BR

邊到有新A刷?

我都係
一reset就可以20抽
抽得好先打到2-1

好似係B

新手LM 推緊主線

隻活動野應該俾你升黎開master既level

mhr長期都係

其實龍王比起鬼王既優勢係咩？

MH 都係要玩返手動屠龍先爽 MHW?

下星期都未到18號
可能會同時5個pool

宜家完美首抽係咩? 想重刷

mhw無心再開game

見到冥赤真心煩膠, 今個WEEK埋到盒模型尾可能上去探下煌黑

10卷中龍王龍
3千石中龍王人
剩低ALL IN機械人

有無人有興趣
龍王人果邊歪左一凸屎

頭2turn可以行3格 其實幾勁

如果龍息唔係睇LV, 可以睇埋物傷就好好多

體技既攻擊力係睇咩的

圖！

咩圖? 我砌模型素組上線咋
煌黑你開機就見到

睇怪LV同招技LV.. 好似係

唔計卷60抽得1隻S藍史

唔駛求安慰, 大把人係咁

1. 有龍王杖加美拉/魔彈攻
2. 有魔彈, 可以單體可以群攻
自己果隻100LV 0突, 打單體體感係長期150-250*4睇有無剋屬/敵人嘅賢
3. 本身賢同防數值都高D

鬼王就裝滿技可以3屬性 (龍王得美拉+多一屬total 2屬)
隊長技泛用D

龍王我當佢3招都係單體.. 魔彈打複數傷害高但係做唔到殺死一隻先

兩難題：應該抽龍王龍 定係 抽機人變突1? (本身有一隻機人)

咁我會揀凸左先..

d隊長技

冇20%以上都好撚流...

真
無乜feel

殺人機器突一

所以我9成係機械人/龍王人做隊長

8爪魚呢d做隊長
我睇唔到分別咁...

0突殺人機好脆

除左坦之外, 其他果D都係咁上下..相克以外都唔會一野死算係咁

十抽卷即中龍王

打龍王成日miss

2萬戰果關?

呢兩隻開唔開局好

開, 跟住ALLIN殺機

殺機係咪而家有up果隻機械人？

YES 最好凸1

即係而家最好係
龍王人
龍王龍
凸1 機械人？

暫時囉 你都知下星期可能又多一隻..

超高難度龍王
如果無殺人機突1都唔使諗住搞得掂
龍王弱冰
得殺人機突1企埋隊長+冰技20%同大冰斬夠做
其他隊你打到佢回血你就差唔多可以認輸

你大冰斬加幾?

我無殺人機

我果隻+0 大冰斬都唔係好斬得郁
個練度要求真心高, 但係個獎勵就...好似俾人自HI咁

反而S隻金龍噴冰息輸出都唔差 又可以防佢防咒文

噴兩下冇mp

無錯..兩野之後負責擋卒 佢唔修正就係咁..
同龍王人差多, 俾盡都係可以射多一下咁大把

有冇冰技書地獄級team抄考

之前望過下..練度要求都好高..

b級隊clear

跟過, 隻盾2突個陣好易被海馬4連刺拮死

『ドラゴンクエストタクト』は、ダウンロード数が700万を突破いたしました。
これを記念して、8月11日(火)より、クエストをクリアすることで「ジェム1,500個」がもらえる「700万ダウンロード記念クエスト」を開催いたします。

首抽係呼5000石

但係玩左成朝試過一次用卷抽中龍王咋..跟住3千石即炒
完美首抽應該要淘寶先得

儲緊br 的主線怪

唔記得邊關係1/2機率, 隻騎士4凸左先出第2隻..DLS..

原來可以一次掉2隻怪

不嬲都可以

15卷中八抓魚

又第一

兩手準備

架仔唔重生 直接課到有

首抽?

靚

係呢到d大佬中意無限輪迴姐

龍王人兩下先中
而家4500 放置住先

本身冇機械人萬五石抽咩好

答你怕害左你..你都知隻GAME機率幾西

fw天堂相

想抽嘢 唔知抽咩好 定係新pool好
本身得人嘅龍王 同兩三隻S

cls

.....

30抽0s 每日清體打a龍就close game

龍王人突1重要d
定
龍王龍突1 ？

10券+50抽 0S
又抽鳩爛左個ACC

後面D新寵重要D... 除非你係課長打算全部都凸滿去

大把人陪你

有Pt淨諗緊換咩券好

龍王龍突1

人凸左感覺影響唔太大

但龍多左3turn入場加攻
好好用

android 邊隻按精好
又射左一pack落海

佢好似5突，10lvl技

點解突然d Tact point 完全唔升既？

一個星期唔課金得5千PT
課金多7500

謝巴打

第一turn係咪就可以滿攻？
基本特性 突1 藍屎？

隻隻中文字我都識..你放埋一齊我就唔明你問緊咩..

講緊隻龍型龍王係咪第一turn 可以疊到三層攻

凸1左先有加攻特性
無凸就係移動力加1格兩回合

ic 睇錯基本係加一層攻

每個星期1隻新野

冇得追

今次重要真身龍王

所以係咪要改改.. 推真龍王凸1 多過殺機凸1
因為兩層BUFF +對面-20%防

第一次玩 DQ 系列

感覺隻game既淘汰/通貨膨脹好似好厲害

早開始玩都未必夠抵消後期強力寵既優勢

其實係各有王道..不過人地可能2個WEEK 1個月先一個勁POOL
而家佢一開波就3個POOL..仲要有2個係最好1凸埋..
呢下先谷到佢次次排第1
無課就靠送果D抽好啦.. 賭身家衰左只有棄..
支持SH等SS

追突1龍王龍好定殺機不過龍王龍有得換覺醒晶

即可能18號之變常設

扣左交換所30個仲有70
隨時要一個月

好似好多人爆死咁...

點止一個月呀..........

唔ALL IN就OK
等緊下隻(唔好爆死)

頭先試左對面-20%防我覺得冇咩料到
但機械人冰屬物理對面+20%真係有明顯差異

可能係而家d怪都好低防
減完=冇減

必S都唔中殺機，太貴了

唔知有冇???關有又好彩可以慳返幾日
佢D幣有時一日有兩塊 一個月最快啦, 最慢你咪預返140日

唔好乜都ALL IN就OK x2
卷都有1X下free抽

隊落2萬戰果隻龍王到呢?

試下先
但佢怕冰
冇唔用機械人做隊長既理由

不過諗起果句, 玩手機GAME唔抽蛋玩黎做咩

抽爆！

今次魔王一定抽爆唔洗留石，等11號先回歸

玩刷素材

玩死亡回歸

想問如果啲武器 刷到一次就全金色，係咪冇乜必要再刷

卷抽龍王龍突一新acc
同抽咗好多十抽都係得突一機械人同2隻普通S
你地會留邊個account

龍王啦

兩邊玩住先, 龍王仲有3卷未派, 加埋P卡換5張, 同下星期1500石, 仲有機

好！唔該巴打

係喎，又700萬！

br7 有經升lvl，都幾緊要

券抽出s以為龍王，又係垃圾肥龍

DQ係會通貨膨脹，但係第一次一星期出一次新野

搞到抽咗龍王既見到咁早出真身真係屌一聲

咁睇好快出ss

有啲短炒feel

SE 就係手遊界最短炒果個

邊夠EH勁

要重玩了，免費10連加3000coins

有LIE GAME認第2, SE排唔到第1

快快手拎埋DL屌屌機械人POOL就知要唔要重刷

我抽晒7隻 聖騎skin，女主一隻破晒我抽既野

u傻仔

咁任何GAME都係新人屌舊人... 重點係LIE GAME個仆街態度

仲有個弱智system
課金明明收左錢但game話error就可以唔派石
從來冇玩過一隻game係會收完錢先話error

唔係!
機械人仲屌打緊其他!

咁多EH死餘種!!!!!!!!

殺機當同期啦 (我無留意真龍王幾時完 )

4個池全部18號

咁當係同一期
SE 聰明..同期分4個POOL

除左隻暗龍 其他都勁

幾時開新br 升下其他怪

暫時睇好似龍王龍好過龍王人
MP 會用哂
但係物理攻擊可以打多幾下。。。

剛剛先發現隻骷髏頭騎士
原來係物理攻擊高過智力

好1516...機械人pool 6000石射歪哂....

又多個後備

真身點睇都係勁，不過唔追啦

DLS...手多抽後備結果.. 原本課左METAL卡果個收得皮

圖呢

咪扑

幾多抽
靚WO

BTW你原本主帳係D咩

下下咁重新唔係辦法
所以我唔刷首抽 防止自己心痕

海豹一號

show blocked user

10卷+40, 必S都未拎到..
好似迫緊我重生咁

條仆街龍王識補血

以家重生都仲黎得切呀

主帳同呢個差唔多, 差龍王龍..
多左S屎2覺咁, 其他都係廢S
石得返1萬石左右
重點係係可以挖的石都挖得7788

咁好簡單
將主帳個1萬石 抽晒龍王龍個池
中就繼續 唔中就重生

忙碌咗成日 就快可以放工玩首抽

中一隻都唔及呢個1覺龍王龍黎..
兩隻要1凸都凸左.. CLS

你仲想重生
唔比呀

不過點都要刷埋張METAL卡去..真係要雙修先掂

咁又唔係咁講呀

時間係比唔上

打機就係為左攝時間, 怕就怕刷唔切A龍
BR果D都係半自動返黎 (好彩岩岩先開始COMPLETE左1-2條BR)

你有呢堆。。有無A龍分別唔大。。。

用黎過某D關用 龍BR, 龍系石果D..
有激減打屬性書都方便D

A龍一定刷得切啦
我每日3條體解完日任就打A龍
都15日搞掂

A龍冇得比
突滿成8百幾血

A龍係衰技細力
睇下遲d有無大傷技可以裝

所以我唔明隻GAME的盾角 但係無嘲諷得替身
仲要唔凸的話連A龍都WIN佢幾條街..

嘩屌。。。
要咩運先抽到咁
課兩三皮都未必得

有1皮我都肯賣

我玩到而家差你一隻龍王龍姐都係

我覺得不斷刷首抽落去係無間地獄

我都係首抽一隻機械人起手

機械人真係好特別
咁多個pool係佢一隻無得換
但係佢機率又唔係特別低

首抽一隻機械人 + 彩虹雀起手

宜家睇得上眼既都係得佢地兩隻
機械人抽左120抽都未有第二隻

我得一隻S炸初初
機械人係100抽S保底中

都係靠佢送石堆到保底博下

其實都係單機驚夠打關卡咪得

未開PVP前，真係唔洗咁強求角色

重生就有3萬石渣手 唔重生得返一萬幾千

就算係PVP 都唔會夠課長打
我寧願突滿晒A怪
A怪突滿一定勁過S 0突
全部變激減

抽爆佢之後重生!!!!!!!抽爆佢之後重生!!!!!!!抽爆佢之後重生!!!!!!!抽爆佢之後重生!!!!!!!抽爆佢之後重生!!!!!!!抽爆佢之後重生!!!!!!!抽爆佢之後重生!!!!!!!抽爆佢之後重生!!!!!!!抽爆佢之後重生!!!!!!!抽爆佢之後重生!!!!!!!抽爆佢之後重生!!!!!!!抽爆佢之後重生!!!!!!!抽爆佢之後重生!!!!!!!抽爆佢之後重生!!!!!!!

掛下br 先啦，有排攪

所以結論係重生黎做咩

呢邊鬥技場似係咩咩盃 唔係打玩家ai隊

綁左ac 係咪可以重刷？

要刪app 禁del好似會紀錄埋

仆街lu 無del apps

咁搵你證實下
上次我咁問人 人地答我要del

隻龍有冇勁到個個都要重刷呀

係無晒石順便重生

唔刷都唔知咁難出S

首抽中呢兩隻，係咪可以開局？

4s先啦

想問下新pool幾時

應該要等18打後 event係咁多

有冇巴打有呢關教學

屌 1萬得兩隻屎 早知留下pool雙修住先無咁嬲

毒

30抽=2S 歐啦

[img] 不過好似無咩用

今朝30卷0s己經收左手知唔會中

想留夏祭爆死

唔係第一左？唔係當無事啊

60抽0S

Killer machine 學咩技好

重生啦 唔好諗

俾佢學你最缺的屬性斬 180%強化完克屬都高傷

仲有張metal 點都掛埋佢留p抽夏祭

最大路嘅條らいじん斬り

後面冇乜敵怕冰
怕雷多

我都缺雷技，而家kick住15-8，其實加咗技有無得del返？

可以用第二個技蓋過
但係技卷唔會退返俾係

thx

出左半個月重講緊首抽

有人過到2萬戰龍王未

18號4個pool完哂

到時又係講首抽

上面咪有平民B級隊

時到夏祭1234池!

之前600抽無龍王(人) 個條友

笑撚死我

我諗在座咁多位炒左既都唔夠佢黑仔

新dq關渦 淨係見到海豹

笑撚0左

2條魚

有呀
全BC隊嬴
有圖 見到

係3條!

試過10次得1s既我冇資格笑佢

100抽4s其實唔黑

只係好好笑

正常100抽1s
i know this feel

仲要唔係中pu

聽佢把聲已經知佢嬲到震

其實PICK UP 左都歪到咁...真係好撚痴線

佢個pu連50％都冇 唔歪就奇

如果佢肯將pu 改做1.5% step10改做必中pu已經友善好多
而家咁樣我一定唔會再課，佢育改改我都仲有機會課

STEP 10難D

PU改1.5機會高D
不過好難 佢日本營收好勁

難聽D講佢真係類似PKMON
出舊屎都一堆人課

只玩卷囉

反正遲早中

課到step10都唔包中pu其實好趕客
so far我4次step10都唔係中pu

係youtube見勁多人爆死

卷抽中s 中鬼王

無龍王可以重刷了

抽左 三十 連加 幾張卷 中兩s

龍王 評價上左 一位
想要

抽!
我都係20卷+50抽先中
前後出得3隻S

竟然金龍leader

暗龍D技克住小怪

龍王招隊技係減人乜？

抽完今次係咪趕走左好多人

個個刷完首抽係到衝緊關

重新玩過 開得未

起緊要兩隻唔同池既龍王開啦我琴日都刷到

抽機器人家舊龍王好黎緊 新龍王洗唔洗抽多隻

唔知 我唔抽機械人 知樣太普通

你刷左半個月就黎

就算今次無趕
以咁嘅機率
出新野嘅頻率
愈出愈勁
可見將來係唔明朗嘅

唯一方法等佢出必中 pick up嘅保底，
儲唔夠石就唔抽

其實較高少少機率就ok
一個月4隻新怪分開4個新pool比人抽，0.7%機率。老實講，非常大貪

笑左
你加油啦
18號打後又出更勁嘅怪

無限輪迴

我好懷疑佢個0.7%係呃人，我10抽中左2S 都可以中到果0.17%既S怪

11號應該係最後重生既好時機
到時刷3隻限開波

抽唔中就呃人

跟住到DQ2 又LOOP 過

0.7同0.17
如果要計數
你起碼要抽100下10連先能夠得到個合理情況
(每7隻pickup有1-2隻普通S)
即係值300000石嘅抽
Youtube亦有日本仔係以300000石為基準去抽
你未抽夠呢個數無得話佢假

仲要每個pool咁計

呢隻game真係太撚痴線
每日任送30石真係當玩家係狗

300石先一抽 10日送1抽比你真係多9謝晒
之後就係開新pool係完全冇預告 突然就開 仲要一個月都未夠就開左4個新pool 每個pool有1隻限

屋企唔係有金山銀礦真係唔好打算可以正正常常玩呢隻game

五舊水 有意留TG

你用垃圾都可以過到2萬戰既關仲想點

肯肝就過到啦 dq世界不嬲剋屬大晒 好似pkm咁

升岩屬性既怪就輕鬆過關

你係咪冇乜點玩過dq系列既game

有咩唔同意咪攞出黎討論 直接派膠做咩

你咁樣都只係五舊你叫課左既人毅面可存

從來2手西都係唔值錢

好奇課左幾多，如果有埋人龍王就爆機ac

哩個西鑲緊金啵

插到鬆晒

隻驚目標群眾唔係我地呢d小薯
fan向課長隻隻抽到5突，課金榜首

課一pack抽垃圾都要7舊

上面有重課巴打都覺得唔對路要退坑

真心應該當呢隻game係fgo果類

冇信心面對超深坑就及早放棄

首抽開局

打完6-2拎埋s卷，抽哂d石變左咁。繼續玩落去ok?

唔該巴打

刷首抽就瞄準龍王人/龍好
呢堆普池你夠歐好易常見

可以活下去了
請問留石下一個pool定去抽龍王？
謝謝

日本個課長 抽左200萬YEN
佢都講明如果每星期都出新池
佢會棄課 (但照玩)

所以我都係覺得
而家有1凸機械人+龍王人

再練埋d明abc

已經可以走好遠

根本冇一出新野就要追既必要...
抱住呢個心態既話
早d引退好d

想要龍王龍其實都只係為左升？？？系master rank

想儲boss 其他果啲pass

呢隻唔可以次次出新POOL都死跟 對個隻怪有愛先好ALLIN
始終呢隻GAME係可以輕鬆玩 有BCA怪 研究好剋屬走位已經可以打羸D關
除此之外 又會出番D課長關去比課長挑戰(挑戰身家)

重點 好撚過隻EH!!!!

？ ？ ？系愛好者咪仆街

每隻魔王都至少2個形態 點解我唔係李+x個仔

有咩GAME會差過EH
試舉例

然而李+x個仔可能要輸比新刷ac

支那game

支那GAME唔係GAME黎嫁
唔好無肉左GAME呢個字!

支那驚唔會玩

只係睇返dqmsl
佢有機會出魔王大集會up既pool

而家0.7單吊.錢多咩

通常開game出虹機率係好低

去到幾個月，甚至半週年就易中
又可能有保底

最緊要開頭開得靚

應該話
以家有咩關係有練度 有基本野過唔到 令大家一定要抽
係冇呀!
純粹係自己虛榮心作怪

都唔知捱唔捱到出魔王大集合
有得抽好抽埋佢

1000萬dl

刷左呢個A/C, 都係無機械人，不過都轉A/C 了

攻排行4手獅第7

終於試到3星ex關

呢個陣容

其實咁打法反而無AB怪打得咁穩不過我一直都無練過其他角色，勝利5人組
呢5隻野係得23000關未過

可否 share AB陣

23000關
入隻眠就easy

ABC陣都可以3星通關

不了 我刷首抽先

隻龍王龍 好多課長要完凸

隻b刷唔刷好

冇時限
唔理佢住

咁你又放心，日本人對DQ既愛係超乎你想象，
而家DQ1 係80年代尾既作品，而家正正係40歲咁上下最有經濟能力既人。
要佢地課金真係好容易。

嘔血 第一百抽
4s
以後每隻魔王兩個形態 點抽

比你做參考
型到魔劍士咁都有樣衰形態

我有玩 舊個隻回合制多多少少都識

雖然穿插左啲活動角 但？？？ 系 魔王真係好多

痴撚線..

之但係魔王都唔係隻隻勁
我玩果陣最勁物攻係有隻肌肉型魔神
魔攻就係轉生索瑪
之後就棄左

你應該講緊第四行 左二個隻 唔知將來有無
希望又係會同達伊合作

係喎你有
回憶返晒來
記得果陣一隻怪最決定性就係睇有無AI2-3回
差勁遠

龍王龍你地學咗咩技

記得機械人係有2回的

可能要等killer machine 2

點解咁心急要比佢地多一招

我有個史上最強0課ac，基本上每10抽都有1至兩隻S，龍王仲要單抽出

仲未過到龍王EX

其實呢關過到值得比好少少獎勵啦
比粒ICON
唉

好多平民片啦....

無料升

唔升技鍊金住
升晒d實用abc先

請問各位巴打，G買唔買虹之寶石？（10000/每週） 同埋d 兔幣買咩好呢？

G緊係唔買
你d兔幣就係咁用 虹同a書

我建議
主力s隊升好s5/s4後之後其實用唔著虹石

留返d錢黎升abcdef上4谷master rank先

好唔好刷a龍 定刷 s杖俾龍王人

a龍點都5凸架啦
s杖鍊金就睇人品

得返8日 未必刷夠a龍

爆石一定得

刷左幾日

最好都係咁

用哂10抽卷同埋打到2-1既10500石

一凸都冇,好難起手wor

原本果個都唔見得好
呢個主線10-4
BR大部分打到第六層

呢個起手係10卷加一次10連最基本出到既組合咁都要刷幾日 好慘

真係難聽d講
2個都唔掂

二個任係咪打唔同野？第二嗰個係打乜？

如果有人龍王同龍龍王

應該抽咩池博突1

唔好答我why not both

上面技書關下面武器關

武器關有超級架咩？係咪要打劇情開？
卡左係12-9

打完15-9 就會開屬武關

龍

所以咪想重生😂

拎埋送果隻SS可以留石等下個pool

送果隻SS?

星期一LM 等陣要做冗員開會

CLS又抽到條機械龍
究竟機械龍up定龍王up

想問下第3個點解

一撃500傷

單下攻擊打500以上 你用隻屎加機人攻就做到 或者龍王單體火打克屬。點解你個組合咁勁

S先啱

我係0課

你走先 我幫你頂住

80抽0S
D關都清得7788, 要等SE施捨

好威威啵

龍王噴兩次火清關好快 小號勁快爆機

lm

咁快..我自問都好勤力都係打到12-9

最尾係要組純物理？

純物質系呀
???系
魔獸系
果d呀

每次想課果陣諗下自己會點抽垃圾
就算抽到突都比免費新刷ac完爆

就即刻打消念頭

如果佢保底係PICKUP果隻..你有家鄉可以望到, 佢唔係
所以唔會課黎抽
買下佢D B卷都仲OK

課金第1都唔派石

好糾結...本身用開隊TEAM又過唔到EX...又好似升唔切ABCD

咩隊

其實用少少時間學下片假名
打機同平時買日本野都方便好多

唔係話送千5石咩？

平時用開龍王果隊，宜家諗住用機人隊長果隊打ex

想問多句 見人話EX龍王固定ROUND5回血? 定係至扣1滴?

我無特登揾
但感覺上似70-80%血出鬥氣
50%以下補血

係咪有1500石派

有既login

無既繼續刷重生

S 機械人配咩技好

70%血出鬥氣

竜王は残HP70~75%到達で竜の闘気を、残HP50%到達で竜王の号令

らいじん斬り

想問下佢限定POOL抽第十次係隨機S
定一定果個POOL既S

隨機
pick up 大約25%

明白 唔該哂

想問問有冇咩abc 怪推介練練？ 而家隊team 好廢 通常主力鬼王同龍王人好快被秒

駕駛員問題

你覺得易死既話不如放隻盾負責擋

鬼王同龍王正常唔會上前線...

呢隊騎呢野win 23000 killermachine

我尾三隻係牛頭惡魔, 彩虹雀, 凱撒龍
龍王做頭
三星就做唔到
但可以兩星, 半auto贏到
你升高d lv先
如果係我我會換隻牛頭入去比招閃熱佢學+到9

唔記得quote
覆左係#541

勁
我想問下有冇比呢幾隻野學其他技能/升技能？

アタッカー2体の雷神斬りが+7で
ルカニ要員が+5

又課左兩個10000羊好窮都忍唔住課
有冇巴打有戒課心得

開局ac幾突嘅龍王人龍王龍機械人鬼王
賣$500
你慢慢課

真養生玩算

追凸?

係唔係 E 級 綠色童子？

Thx bro

13號先有wo

追龍王龍本身一隻都無，好彩比我抽到突一
但抽完果刻好空虛

之前唔係話11號咩? 已經放置左幾日

衝動

專心br可介抽

因抽完返黎都冇用

唔記得已經

d技無乜練度 打唔切 唔肯用石刷
用雀仔屈-25%火耐性 硬打落去

成日升到無碎石升啲cde仔

40石回體刷, 打兩次回體, 160夠你玩啦呱

終於刷完40龍
可以清返d關卡嚕，跟手刷惡魔

除咗A 全部升爆晒 每日刷幾下彩石養生

頭3-4日升完主力SA之後就係無限小石關... 要肝可以好肝, 唔肝就等運到
BTW你差幾多DQI PT, 琴晚一計重生完我差4千 陰功..

小號星期五開，養生玩 整滿條A龍就算

700萬個下載紀念任務已經開始！
完成任務後可獲得1,500寶石！
有關詳細信息，請檢查遊戲中的通知。

10點的通告

即係今日刷首抽可以多一個10抽

已射左落海

Me too 唔中

拎黎回體好過

想問dq1 0體力關點至開放到黎打

我都係咁話,100抽得一隻保底S

無記錯你清完DQ1 NORMAL1-3章就會彈左出個出黎,
定你問緊DQ1 BATTLE ROAD? 有兩款0體關GA

Dq1 battle road

NORMAL BATTLE ROAD 要打到第4關CLEAR先會開到DQI果個

要全部令3星？

CLEAR, NOT COMPLETE

E級隻橙屎都幾難出

課左10000日元追突1龍王龍。。。。

追到咪算好諗起上面$500個acc

1萬YEN追到當賺左啦... 呢樹唔係EH, 唔係話你28抽就有

都係。。

2手飯狗也不屌呀

見到巴哈有人為左沖TOP10戰力榜
真係每行一步都要計住晒

我睇完都覺得好辛苦，打機定返工

應該係強迫症果堆... 將打機變另一份工

top 10又無獎無石
on99

請問BR有些關點樣開啟?

要收集主線怪

首抽10卷+3500石+打到2-1拎埋紀念派送石抽左凸1龍王龍, 5-6隻A。繼唔繼續養落去好?

唔建議 得一隻S你會好惡打..特別你無咩法系的話
而家近戰得殺機同龍王龍 1凸完之後打得下, 其他都係放唔到上檯住

S物質龍係咪廢廢地

an機有冇按精推介

唔止佢啦, 所有體技,息技都係廢廢地..剩係睇怪LV同技能LV鎖左傷害上限
練完都係當加戰力
你話好似橙屎咁推人都有D地合有用

auto clicker lor

我就係要呢啲

係咪果斷重生算

我覺得係

抽晒得咁樣 是唔是無未來？

睇你應該玩咗無耐 極龍王都無 刷過啦

新個條龍勁過舊龍王？
咁少石都未必刷到好野

起手應該刷兩隻好快

邊兩隻？

如果首抽有新龍王同鬼王，
之後應該抽邊個pool好？

龍王龍一凸完就抽龍王人
調返轉又得
然後再追殺機一凸

有人答咗

隻a蟹滿覺醒會唔會勁過隻S

又或者抽左龍王人形先 暫時法系吃香d 特別佢真係好大力

勁好多

龍王人0突ok?

理想應該係
龍王(龍) 突1
龍王(人) 突0
機械人 突1

加D 其他S落去

不過如果多A都正 A突滿係超越S突0

突滿既 A，B 都同0突既S差唔多

點會呀...
唔會差唔多啦...
加25%能力唔少野嫁
仲有激減屬性呢樣野
亦都係呢隻game既最大遊戲性
打ex 都係靠激減

所以見到75條巴哈仔話唔駛追求完凸A龍, 條友都唔知係咪玩野..
第一谷戰力一定要
第2 激減A寵仲要配龍劍上千血, 雖然佢D9息都係固定2-3百咁噴
無得再大力D,配上激減活著就有輸出, 都叫幫到手呀
好過S寵入場兩野收皮先

想問4章6話刷足15次有咩獎勵

機械人 突1
龍王人
龍王
鬼王

係咪應該應該追龍王突1???

我地係咪玩緊同一隻game

仲刷緊首抽

我同你一樣去左抽爆炸龍
利申未抽到

連續90抽0S
抽到懷疑人生

由dqmsl開始
就覺得dq game同其他game唔同
我玩過龍珠，pick up都係1%咁上下
但你要追好少話課到兩三千都追唔到

你90抽都叫做值2100蚊石
但居然都仲可以爆死
所以我懷疑佢出s係有時間段
你唔係果個時間入面點抽都係abc

純粹個人睇法
但真心覺得以前dqmsl已經係咁

我見龍王要突1先好用，好忐忑

點解要突1先好用

我又覺得非必要
始終得2rd行多2格
打難關時好少一開波9衝敵陣

加攻
用加攻怪就ok

同意
突1唔係好似殺人機咁必要

儲石等下個月好過啦 下個月又有新勁野抽

儲石等下個月星期好過啦 下個月星期又有新勁野抽

唔係5 10 20咩?
4-6H係出杖俾你鍊金, 無記錯的話

20次S杖

抽左生放送10抽卷，6000石

宜家仲有6000石

應該all in 機械人？
定係抽龍王突1？
定係留夠3萬石等18號出新pool

殺機, 500傷輕鬆, 999要D運

18號之後的事真係答你唔到 而家手頭上就推殺機

即係抽機械人？

yes

18號之後應該係夏祭朱利安提?
又出4隻新pickup

如果玩魅惑又唔知成功率如何, 可以係神可以係地底泥

抽機械人抽哂10次10抽都唔中
再課個10抽再唔中既話真係想棄驚

收手啦

第100下都係得23%

唔係點解仲有人刷首抽..

br要用好多時間

理想係咁

現實係咁

小課ac ，$200 有意留tg

仲有4500 石

進度，11章

諗住抽佢必s 25%中機械人黎突1
咁都抽唔中我認命

已經7788
全b-f5了
a級怪好貴
最後先升

A5要彩石

同埋br冇得升lv
所以唔理住

唔急用
d a級每日打經關升下就算
連exp卷都唔會比佢
因為怕升爆晒d怪之後 打經關冇野升會蝕

20抽機械人死左
A都唔多隻
再儲石先
希望18號前可以抽到第十次個保底

你仲刷緊首抽?定已經有一定進度

呢隻GAME我已經爆死左兩次之後我已經決定左,
唔計卷, 除左SS池之外只可以抽一次10連 如果唔係扮工都重生唔掂

抽龍王 200抽都無 cls 新個十次十連 得史王有用

應該都係咁配隊 等哈貢算

叫做刷完首抽了

重生之後
龍王人
龍王龍
藍色屎王

宜家推緊主線去到 4-5

息係點解？
同埋龍龍王招隊技係減敵人乜野？

龍噴出黎的氣
每個回合開始5*5範圍內-20%防 中左的敵人會有ICON

技有咒文，體技，息等等
息係吐息咁嘅意思
係技能其中一種分類

吐息同體技暫時無乜著數, 跟lv計傷害, 少物理同咒文一大截

如果老手升到100lv 唔難

但有冇實測100lv既威力

btw 如果體技改做跟血量做威力會變化多啲好玩啲 而家息同體都計lv 重疊左咁

抽到第一隻機械人
仲有彩紅雀

齊team

新抽到幾隻S 應該繼續升舊既定練新S

個個都龍王 龍王 機械人

18號前首抽基本

人權怪

龍王人 突1其實明唔明顯？

之前睇架仔test
魔彈每hit多2-30左右

今晚4點
要clear左23000機械人先有得打

終於比人買錢

btw聽日升技書quest drop up

同埋錢1.5

仲首抽緊既.....快d衝主線上11章

咁真係要抽抽佢...突1勁咁多

以家LOOP緊
唔夠力打18000戰既技書>升唔到戰>唔夠戰打技書

都唔係好多姐.

機人突1
龍王龍突1
龍王人突0
暗龍未有

如果咁既情況
D卷 (免費個D)
係抽龍王人定抽暗龍

咩係暗龍

咁咪龍人sure

打地獄特技成日輸
晒左成百幾體

打技能關令我體會到
所有S如果唔係突滿就係垃圾

升bc啲細石刷中級定超級？

我覺得突滿A龍好用過0突廢S

想問呢度揀3隻入隊嘅話要邊隻

打唔贏地獄技能關⋯⋯

練BC打佢 不過BC打佢都要練B技

架仔講法係, 你清晒超級任之後只打地獄同碎石關就大效益

個DROP UP大約係1本變3本..
3本變5本..暫時未見過同一級數超過5本..

無一過到 好難打 對面一下一隻

有冇巴打重未過到龍王EX

重生完努力緊 差一隻練滿埋應該OK (抄人地隊野)

用邊幾隻

有幾款隊型, 呢隊本身有練開所以揀佢

暫時技能都係+5 練滿晒先知要唔要再高D
要控血唔可以9打俾佢開技 抗咒

出過8本

a同b怪

same

刷個技書都要有分非唔非州...
固定好難?

用減防谷高殺機終於過到可以專心砌隊刷書

$150, 有意留tg

有6170石，進度岩岩打完11章

我都係打算殺機換走A龍 後面果堆練練佢
BTW你殺機練到90?

我用呢隊 火龍學左冰物理好好抽

A龍負責頂殺機抽水? 佢轉圈會唔會兩隻都仆街...

大致跟呢條片打
麻卒殺龍 只係我無海馬換左s屎加攻

點解好似比系統食左的草？

我都有懷疑過... 每日派草係直接入草, 唔係放信箱? 爆左就無?

diu, 應該係咁

因為換草, 金幣草, 你爆左佢唔俾你換同拎..
佢個系統唔識爆左就放信箱..屈9你機

仲要上限9條
襯新鮮快d食

今日login total 送左幾草？ 2？

沒收咗我幾棵草

我有10個草wor
頭先係有11個

係咪跟住都唔會錯得去邊

係咪卡關, 唔係的話好似真係可以hold下先

點解hold 既？
等出A 技能書？

終於過到23000機械人靠毒+天雷斬轟落去
可惜25000vs隻雀識解毒，四手怪可以回歸倉管了

你唔怕將來卡關就得, B書而家都係食完就無
個勢唔係話你S法系就可以隨便轟死人, 都要靠半減屬性
咁隨便食完將來發覺某D半減寵要學B技去過關時你咪棟9左係樹..
所以話無必要就唔好學住

乜都毒得死既話冇tact可言啦

d架仔吹到佢咁撚勁,on9

自膠

應該係我原本8個，後來今日一次過多左3個登入草
所以有11
平時9個係上限

參考完呢條片改少少即刻過左

仲追緊龍王

抽咗600下都唔中既機率得1.48%

我覺得呢隻野好快入返其他pool做柱...

其實佢應該就來夠虹幣，直接換一隻算啦

150 個虹幣喎...10連當中5隻S 都要30次，即係3000抽

岩岩都睇完
笑到我死

其實都真係幾慘，成萬蚊要隻龍王都冇

如果直接600連
一定有
佢分開就難D
所以輸先要谷 追到有

台灣有懶貓30單 無嚴窟王 你估流嫁!

點解600連就一定有，分開就未必
都係咁既機率，有咩分別

機率咁西都一車人allin

應該好快1000萬

呢d片真係好勸世

禾玩左10年手遊抽野
課左幾皮 自己體感就係

EG
當你決心1000連
但呢1000連 分開好多次咁做
好多時都會收皮

可能係我黑仔

一車車送錢比佢洗

準備1個月啦隻game
幾時先1000萬

A 龍係咪容易跌左
玩左3日，清哂 d 體力草，已經 320 Pt
差8隻就收工

感覺黎JE 不過我都有同感

地獄技書關 除左火有機械人carry 其他連過都過唔倒
想問吓其他關有冇啲咩怪係好好用

有激減都係好怪 用BR練滿左都可以幫手磨, 起碼唔會兩野收皮先

但係果 d 寵成日得廢技能

上youtube抄功課

B技升到+5其實已經好勁

好過S怪 打得多又點 一野比人收皮

我打火地獄技關
B怪扣幾十
100LV龍王扣5百
係比人扣

開頭我都以為廢技扣好少...
拎住B蝸牛打EX龍王, 70級時打150左右
75打200.. 80打到300 當然中間見佢有料到幫佢+5左

升有中傷害果D法系無死
最緊要龍王噴佢都係雙位數, R痕咁 只係要扮工時間禁1-2日BR去練滿佢

以家反而想要B技書多D

瘋狂刷上級

B蝸牛幾好用

成日覺得B隻蝸牛個嘴好似塊閪

B紅飄飄都幾好用

過左15-9 開左屬武關，原來d武都幾勁

btw大家刷技書打上定超級？

超級12體, 3 5 8 本B書
上級 8體都係 2 3 5 有人話都有出過8
大約都係4體1書, 咁我會博上級 出到3本就已經賺左

機率呢D野, 像極了愛情
去打冰屬, 10場都係未見影...然後放置PLAY去刷書先

刷碎石打5體定3體抵d？

3

日本仔有冇測試stat result

今日忙左成日未得閒上去LOOK
岩岩一上剩係見到呢張圖

又有新sp池
pAss了

有 不過無地獄

正路打到地獄一定打地獄..打唔到就應該上級呱..

又一個活動一開4 想要都追唔掂啦

3個帳，但隻隻都差d，應該㨂邊個好？
一. 龍龍王，鬼王+1，食人魔，魔雀
二. 龍龍王，人龍王，機械人
三. 人龍王，鬼王，機械人

2

1

睇完twitter個個post 刷地獄級同a級+10 心理好唔平衡
完全兩個世界咁

無課係會唔夠錢 抗地獄我落晒啲克屬B可以auto

明明記得同你同一日重生你已經練好隊b去打地獄..
我仲練緊dqi個battle rd打ex...

重新果個唔郁佢, 玩返原本果個 因為已經練晒全部bcd

嚇得我

呢隻咩黎 點解會有女 我DQ新手

又要課

可否share team

要落晒激減同半減 發現我好多B都突滿

人地B C隊 AUTO打地獄W

終於第10次10連保底S抽到第2隻機械人啦

你就好啦

有冇雷冰auto

呢個yt咋有齊晒

通常激減係咪要突先有？

暫時所有激減都係
突2同突4會有

18號夏祭可能抽佢

又要上 top gross

D日本仔推算係出魅了呢個技
用黎打VS任

第700抽

錢真係有好多種洗法

海底撈月

21萬羊

21萬羊換來令人感動嘅咆哮

唔知追唔追凸

所以你話首抽幾重要...
因為打後你極可能無機會再抽到好野

其實佢S怪都有3%既 係抽唔中龍王啫

3%條毛 我100抽0S

100抽一定1S

我100抽係包左卷抽係入面

其實d關都講左比大家知a b c突滿已屌打s突0

有女

有少少似dq11變身嘅公主

出隻垃圾龍比你仲死

就算課,都唔係而家

睇上面條友700抽單吊龍王

其他常設s隻隻都抽到4,5凸

之後再中只是一虹coin

佢遲早會入池
變大暗鍋
到時先追仲好
又唔係無左佢玩唔到
地獄無課金d人都可以auto
以家200萬yen個課長都打唔贏新vs任
明顯營運想推魅了

佢預告個2個行都似

刷完D豹，真係好大力

完全無體。。。
已經一日食6次體

d技書次次出2

我冇乜刷技書

d體都用係主線刷凸

不過隻GAME既克屬 令佢個戰力建議廢左一半

所以想4凸晒主線d free野先

宜家機械人抽左8次
好似儲唔到10次10抽了

br升左未？

未升哂
好多key寵都未有
宜家體力要刷A龍，推主線，刷素材
多多都唔夠

打唔贏メラA書地獄級

b級隻冰蝸牛係關鍵

咁。。。。
課

好撚感動重生完趕得切打ex

Re得最多地方係殺機明明半減都係咁俾人眠
條仆街眠+90？

請問呢隻有沒用，突一左

adore

我打ex冇用機械人
我個隻突1 但a技+0

有用
打vs任23000有用

唉 唔夠時間刷龍

我都係+0 海馬加3次 斬8百幾
佢開左抗性6百幾

燒石都唔夠？我差7下

4升5要幾多隻
岩岩燒左2條體 出0呀

我用煉獄雞 -25火耐硬打

20條

我用兩眠，加B巨人身代
殺機同紅騎士都B冰斬都升到＋8先穩定

仲差7條

好的，而家練，感謝

想問下ios機轉ios機

會唔會無哂d石

唔會

多口問句 b+8大力過a+0?
我見物理係改% 唔似魔法咁+%

新手送個張十連中左呢四隻係咪開得波

唔會
殺機為例，A+0係270%，B+8係252%

其他爸打推薦係有限+1-3S先開

因為呢d抽歪就常見 仲要無隻勁
限龍王人型 殺機 真心勁好多

咁係因為唔夠mp所以要用b斬？
岩岩打一場唔齊半減腳用龍王頂
射左一野就俾人秒左
最尾殺剩一隻
而家快快手練多隻b寵滿感覺過到

係
有時眠唔到/打空氣，多留MP可以提高穩定性
不過見到激減半減好似仲好打，下個屬性可以轉打法

冰WO牛 MVP

B級冰WO牛
C級光蝙蝠

2隻打到對面仆街

靠爆擊打左4關地獄技書999任
人龍王突0都已經勁到痴線

請問邊隻有爆擊

每一隻都有
講機率

最尾用眠 順便通關 而家研究無屬性

邊隻

無屬我用呢隊

開始有些悶,打完材料,但又無錢升

其實升咩最燒錢？
我怕自己打漏咗嘢

RANK UP最燒錢

暫時 因為太多.....

無體打素材

我今星期放棄RANK UP
全力打技書咋
2倍唔打等幾時打!
平時爆3條體 以家爆6條體

上面火下面無屬
冰隊建議？

跟唔到

我未開始練魔獸應該趕唔切今鋪書up

終於得左
狗屎運 一條體出2 3隻 好快得左

趕尾車

之前刷杖 刷到前日都刷唔到靚杖
先醒起未刷龍 好在趕得切

杖刷好未咁

得1彩2金咋 2彩都未見過

仲唔滿意!!!!!!!!!!!

見你地唔係2彩就3彩 點滿意到

煉獄魔彈+10了

又唔見2-3萬

我會優先整好支杖先。

dq1 event 始終係限定
可能唔會再有機會出

但技書日日有得打

無錯 但刷杖真係好講運 非洲人好難玩

都冇計
last 2日爆石盡打先

好武器差好遠
抵過你抽怪認真

大家記住
技能書DROP UP既活動係去到聽日早上9點鐘
即係星期2既4am-9am期間都仲可以打drop up !
爆佢老味石

呢兩日不停衝主線 + 刷 BR
應該有希望今日/聽朝抽埋機械人第10個10抽

轉頭同你講4點更新
印象中上次都係

然後聽日就重生抽魅魔FIT

要打都唔係而家最後一日先打
其實真係唔急

重點係冇錢又限體

聽日應該得返2個POOL
常設狗都唔屌POOL + 夏祭POOL

重生話題係時候完

得返3500石已經蝕晒啦 重咩鬼生, 只有棄

無龍王龍 無S火龍 完全無考慮過重生 開心遊玩中
利申:有龍王人 殺機突1

爆死經驗話我知, 石頭留黎儲, 唔爆死就唔需要重生
何況而家真係凸B仲好用過S S只係為左打999方便D

有隻紫色肥佬S黎
拎碌野扑人成日miss

係咪可以唔用佢？

就算課金回體每日都有上限
真係好多謝呢班UTUBE做測試...
100周回刷B豹 結果得50P

佢唔算大力, 你練完BR之後隨時無咩機會上場

招成日MISS一係唔中
一中就會心

話垃圾技又唔係,
但係DQT上
除左用黎搏999DMG之外 (前提高凸)
我覺得唔用好過

所以5凸左隻A惡既日本仔
真心佩服....

佢地應該日日都去到爆埋300X3石黎回體刷12-5....
其他野咩都冇做過....

應該都係auto刷

所以有整無課金地獄片果班我都有禁鐘仔幫補下佢D收入

仲案過到ex, 今日練C黃蝙唔知黎唔黎得切

得個ICON
是但啦

麻好過眠, 兩隻小卒麻係弱眠係普通

2次必 S都唔中第2 隻殺機 rip

今日掛完BR仲可以單抽5次..我都係單抽中

刷完活動\
以家得返打技書/打drop怪突/打rank up料
技書有up咁我一定係揀技書既

抽多100抽!

我都係卷單抽中

凸屎都好

屎真係長期正選

留左聽日用

你凸左咪聽日用, 未凸緊係抽埋去

你岩我一路諗緊抽龍王龍定留聽日

冇龍王既話就抽啦

有人冇龍

a龍終於刷到覺醒4，打算放棄差19條

做咩咁遲先開工 LAST一覺成百血..

一係首抽左好耐既人
一係唔爆石

龍同聽日條女

我一定簡龍

(因為未知條女咩料)

欠leader

殺機你都係差一凸..最後5千P

趕到尾班車
機械人突1

係咪課多100抽

清晒主線
2萬戰 技書關唔夠打
活動最難關又唔夠打
第10次10連之後D石抽又炒晒
係咪Farm 0體關之外就無野好做

技書唔係放晒S入去就羸...
你FARM完0體練左D半減寵萬3戰都係咁打

唔係呀
只係不停清主線，BR，技能書關卡
衝左6000石返來

都好呀有突1

仲未放風 好悶呀, 日本仔都收工時間啦

準備定信用卡啦

準備定賣血啦

唔抽咪唔駛賣囉, SH3萬石日日回體用

DQT一直都係唔到最後一刻都唔知有咩抽

冇流出能力圖

清BR 拎晒D勁A武
都差好遠

谷血/谷攻/谷速

有3萬石咁多
好屈牙

暫時覺得冰同光最萬能
好多關都用得著真係

DQ1 A劍 鍊到3個+血又係谷血神器

【予告】
明日8/18(火)に、新Aランクモンスター「ヤタイゴースト」がイベントに登場します！
イベント開催中に特定条件を満たすことで、仲間にすることができます！

唔知有冇得刷佢5凸
A鬼仔

【予告】
明日8/18(火)に、夏祭りの衣装に身を包んだ、新Sランクモンスター「祭魔ジュリアンテ」が登場します！
祭魔ジュリアンテの出現率がアップするピックアップSPスカウトを開催予定！

我刷火攻

完全無提要維修..你可以4點起身趕尾班車

又凸錯S 金龍

如果機人突唔到係咪唔用算數？
魔雀，機械人同藍屎練邊2隻好？

都要升

我日日7點先訓
唔駛驚

機械人突1只係行多1步為主姐
但佢270 A冰技 暫時取代唔到 打999傷其中一個要員黎

聽日4點起身要刷左活動5場先 拎龍晶

我D master coin 換晒？？？結晶
等心儀魔㠪

2046

佢長期得1粒

仲要D晶跌都唔跌下..........

DQ1 event 換咗30
而家都4x

過多3-4個月ok

追唔追突1人龍王好呢
定留石聽日抽新嘢好呢

差6隻A龍先突5 但係而家買體買到一次要150石
諗緊ALL唔ALL IN

換哂dq1體力草未呀

換哂

啱啱買咗隻dq11返去一到打一到刷

6隻好運極都要2條體
但我覺得差6隻咁少你唔突埋會後悔

龍王龍突1OK
人龍王唔駛突1都OK

聽日早上4點起身打

個活動9點完結
以家都冇任何維修既公告

因為頭先買左次體1隻都無
不過得返4次體可以買 唯有ALL IN佢

4點起身啦................................

一於死儲！

好似見到有公告寫9點前都仲有得打

係呀
我睇過晒D公告
如果佢今晚都冇公告話維修
就一定有得打

懋課金追埋條橙龍儲圖鑑是咪不智
有冇巴打講下條龍點

你睇下佢game8 嘅排名就知啦儲圖鑑就另計

好似DQ11公主 今次點都要抽到 刷首抽都要

實物我怕你會屌出黎

起碼係女吖

0興
留石睇下下星期乜pool

A有得突必突滿

廢到不能再廢

暫時佢係魅了技能啦
預告都寫左操控
GAME網上面又寫佢特技係魅了(其他DQ系列)

其實唔屎
，
佢招B技+10 82%x 4hit
勁過一般B技好多

只係佢出世日子太差...夾係龍王中間

15-7 隻強敵殺左佢會唔會拎到？

得呢啲可以

Thanks bro

用skip券刷係咪唔會刷到怪?

應該會刷到
我試過有

海豹呢

日式海豹

仲以為今次唔係???系會少好多課長參與添, 點知有奶便是娘
最估唔到佢係魅友方加攻, 咁都諗得出

魅了太屈

加攻都好
btw佢攻擊力top1

廢廢地佢。。。

佢一D都唔廢WOR, 不過係怕唔夠MP做太多野

加自己友攻 一般般。。。
仲要イオ技。。。

佢素早高一開波加自己友攻3回好爽GA
A技要睇佢範圍攻係點打..有得好似真龍王咁遠距離打6格就好威威..
係唔太明咩叫偶然休息一下

咪休み招技囉

可能我法隊多
而家法隊係強勢

休み 作用?

個turn冇得行動

罰人停1turn

a鬼可以刷5凸

隻a亡靈既賢好高

弱化版鬼王
正

27000石得隻S橙屎

咁睇唔開

高係高，但係佢得中威力技能，咒文傷害有ceiling, 再高賢都無用

唉屌

勇者

你琴日立錯FLAG

A易抽5凸都係賣點既

淨係激減已夠
以家d任除左新vs
全部都可以全b c通關係因為激減

決心儲石追進度算 自從三百抽無龍 龍王
尻野用卷抽下算

今次係咪無第2彈? 咁佛心唔一個WEEK一個POOL?

我估會好似上期咁 連續三個pool 然後再 同一日完 再開下期活

抽佢返黎為左睇佢跳舞

易抽5凸
賢高
雙屬性魔法

算係咁啦

唔知係我抽唔到，定係真係少寵既關係
我自己近乎無地系魔法既寵

上次一開波寫明有3彈..今次得8/24追加任務的物體?

好彩有追POST 差D以為新S同鬼王PICK UP 想課1PACK

有無人可以介紹下今次隻boss
勇者鬥惡龍，boss 唔係惡龍黎既咩
九尾狐都唔係惡龍黎既

1pack先得40抽。。。。

打完10話夏祭HARD 發覺無加到石

DQI HARD都唔係出石係出DQI COIN

係喎 發雞盲

希望下半部有錢同體草換..屌那媽有書無錢供

1001